係呢到位等左5個鐘仲有冇用

屌你老母

仲有冇人仲等緊呢個畫面